有冇推介嘅黃蛋糕店

深夜想食蛋糕

同問
除左holam仲有咩黃蛋糕店
唔想食千層

同問2-4人生日蛋糕

Call me chef

AW Patisserie
無伏 好撚好食

有冇得去門市買

佢每日都好似有啲現成蛋糕買 不過問返佢地清楚啲

你去佢對面買holam bakery 啦

好吸引

@Sweetiesdream
樣樣甜品都好撚正周不時就見兩公婆開story屌狗

Lmmmm

有冇望落好高級嗰啲
想買俾媽咪做生日蛋糕
但好多黃店都賣緊凍餅
好似冇咁靚

元朗多莉

邊間賣緊凍餅 好耐冇食

Villavilla cafe
The little pieces

未買過但應該唔平

Lm

Moshimochi
Jenjen
Tea hub

留名~

小念頭

留名，個frd下個月生日，想訂蛋糕

我見到好多都好女仔款咁

有個男仔fd生日
有無推介 油尖旺果頭

Freshfresh_3dcake之前有個ps4嘅蛋糕 不過唔知係唔係黃店

邊隻好食呀？

訂過兩次blueberry cheesecake
好撚好食

即刻訂先

M patisserie, 好好食

想知多啲差啲想買

我上次訂埋個曲奇牌 印撚咗個friend個樣上去

個樣好掂 想知多啲

$388（~5 inch/ ~1lb /4-6人）
個價算平定貴？
咁細都夠4-6人？

我覺得偏貴嘅 但d料食落去真係值
上次訂藍莓cheesecake d 藍莓好好食
個cheese 又唔會好漏
4-6 個差唔多 蛋糕都滯嘅

兩個人應該點食
我見好多間最細都係6吋
戚風蛋糕係咩黎 完全搞不懂
同埋間野都幾遠

戚風蛋糕係比海綿蛋糕輕身嘅蛋糕
相比之下食落口感更加軟同無咁粗糙

我未食過佢啲CAKE
但佢啲麵包好好食 或者可以試下?

兩個人好似太大要分幾日食
我無食過戚風 係咪海綿蛋糕d friend
地點係問題啊... 我次次都加錢送貨

食風？

試下咪知囉

感謝你
諗到頭都大埋
又唔係幾想去party room
有冇啲餐廳賣蛋糕

我見delifrance一個試正既蛋糕先賣$238

美心個logo好黃

我見call me chef 有四吋

但到付要加幾錢
佢果到好遠

有睇過
但四百幾蚊

我都好想知 邊度有黃嘅蛋糕店有賣黑森林蛋糕

簡單款嘅話404_bakery勁撚好食

不過無門市
要約交收/速遞

shanslatestudio,又黃又靚又好食

Sogno Cafe+

holam要訂，之前經過想試都賣哂

買咗幾錢同咩款

老實講唔係幾好食

戚風蛋糕（英語：Chiffon cake），又稱雪芳蛋糕

Ig:gwatzi.bakery

係韓式butter cream蛋糕，好正又多味揀
價錢大概300蚊左右
仲可以試下問店主接唔接急單
我訂過幾次 蛋糕款可以自訂，蛋糕體同cream嘅味好多款可以mix&match，我仲未試得曬
成日都會心思思想訂一個食

重貴過樓上果間

百佳賣果啲

我都搵緊呀，但搵親一係就好貴（over $500），一係就已經滿左唔接單 （已早20日問）

屌 sor

蛋糕好好食
但貴唔貴 一磅半六百幾
不過佢講明用日本麵粉

我唔知佢咩價錢啊 一磅半六百幾係鮮忌廉蛋糕?
筲箕灣the little bakery現成蛋糕好似唔洗一百 (唔sure) 不過我都係冇食過蛋糕...

好似係芒果餡蛋糕應該冇記錯
我第二日同另一堆朋友食好似係A1嘅蛋糕
即刻明顯kadoorie好食勁多 蛋糕好鬆軟

啱啱係佢fb見到類似嘅

四喜 平得嚟又好食

都係買call me chef 五吋好了

kadoorie個出品真心好, 唔近我 不過都會想特登出去買
六百幾好貴呀...佢啲面包都平常價 我下次買下西餅試下有咩特別先